jak se máš ?
Doufam se dobže !
Jak tvuj tatinek ?
Ješte jde do praci ?
Už teď bydlym v Praze a studujem češtinu v jazykové skole Albertov .
Mám moc duležity diáře .
V Pondeli mám v 9:00 do 13:00 češtinu a taky v Úterý , Středu , Čtvrtek A Pátek .
V Pondely v 18:00 posloucham rádio .
Úterý v 20:00 divam se na televizi a v Středu v sedmnáct třicat pujdu do kina s mou kamaradkou Monikou .
V Čtvrtek v 19:00 budu delat domácí ukal .
V Sobotu 13:00 mám výlet na hrad Kareštejn a Nedělě v 15:00 tenis . utrom v Sobotu a Neděle mám volny cas .
Ahoj Adame
